富咸終於贏波

屈dee又燈

打到而家十分都無
熱刺都60幾分

榜首熱刺依家六十幾分啦喎 咩唔夠十分

點會咁架
富咸又輸

燈到

菲律賓龍好勁
利申冇睇

好撚fit
今日一定唔會失波

射上天

米杜域有潛質踢nfl

燈到十二碼唔入

屈dee

像個資優生 有過優越名次
再考高分 今天都沒意思
挑剔我說每個字
挑剔過我幾多次
只因你對待我 已不似舊時

被愛的當天 每次經歷評分試
你都加分頒嘉許狀 很多次
今天愛你只得到你非議
眼裡也發現一根刺
令我位置淪落至此

從前我滿分 但今天已扣分
避不開一直寵愛你十個女生
每日要忙著與別人 去競爭
不停提防年月會變心
從前我滿分 現今只有八分
極之親密的愛侶易降溫
欣賞我欣賞我 欣賞完便沒吸引
開口埋怨這樣近

又再打交叉 你會刻薄評審我
各種關心 根本都未珍惜過
光陰似箭當一起也穿破
你會有對象多一個
重要位置還重要麼

從前我滿分 但今天已扣分
避不開一直寵愛你十個女生
每日要忙著與別人 去競爭
不停提防年月會變心
從前我滿分 現今只有八分
極之親密的愛侶易降溫
欣賞我欣賞我 欣賞完便沒吸引
開口埋怨這樣近

沒法心動唯有是死了心
你對著我 沒有感覺難勝任優秀生
當我加倍發奮只有叫我失分

明明我八分 現今只有四分
互相的憎恨早晚也定會發生
要是我盲目與別人 去競爭
感情贏來其實己失真
明明有四分 剩低只有兩分
自己的幸福我有自信心
分開了分開了 分開能回復聰敏
不需廉價的熱吻

唔入十二碼仲要輸個比人
米杜域你係得既

米杜域 域哥 都幾幽默

燈到仆晒街

燈撚到

？

屌你老母五場拎一分 踢晒全季咪得7分？

屈狗